在可能的情况下，找到一个令人满意的解决方案总是更好的。 品牌难题:买还是不买(你的品牌)? |赞助内容:SEISO | 2021年2月23日|搜索引擎土地 
 “接下来的问题是，军方这样做是为了找到一种方式，与更讨人喜欢的文职政客分享权力，还是他们完全放弃了权力分享。” 缅甸脆弱的民主推动如何在军事政变中崩溃|艾米·古尼亚| 2021年2月1日|时间 
 因此，许多用户认为这种改变更容易接受和接受。 为什么暗模式网页设计越来越受欢迎|Amanda Jerelyn | 2020年9月30日|搜索引擎观察 
 当两名玩得很愉快的球员在同一个团队中，在一个理解他们的共生能量并在正确的系统中优化他们的创造力的教练的带领下，总是令人满意的。 迈阿密热火的活力二人组可能会在季后赛中制造噪音 
 他们只审查了16%他们认为在政治上更合意的评论。 互联网的匿名文化警察-如此浪漫的事实|杰西·辛格| 2020年8月12日|诺第留斯 
 我发现来自中国南方贵州的酱汁和复杂的香味最令人愉悦。 世界上最强大的酒|Kayleigh Kulp | 2014年8月24日|DAILY BEAST 
 自动点唱机播放着六十年代曲调的合集，这是一种恰当而令人愉快的特色。 向理查德·汉密尔顿致敬，英国波普艺术之父|Chloë阿什比| 2014年2月22日|每日野兽 
 而Kendrick，散发着魅力，把一个长时间的客串变成了一个非常讨人喜欢的配角角色。 安娜·肯德里克:2014圣丹斯电影节的女王 
 但是，只要你对这件事保持一种令人愉快的口吻，你就可以向读者的左倾倾斜。 保守的《洛杉矶时报》会出现吗? Megan McArdle 2013年4月26日 
 苏利曼在喀布尔更惬意的氛围中会很开心，但她担心自己在坎大哈的安全。 Malina Suliman，阿富汗涂鸦女王|Zeenat Nagree | 2013年3月9日|DAILY BEAST 
 这些恭维话更多的是一种巧妙，似乎包含着一种算计的意图，要说出令人愉快的美好的话。 儿童之路|詹姆斯·萨利 
 水手们因为缺少黄油，有时用它来煎肉，觉得很舒服。 《鲁滨逊·克鲁索的一生和最令人惊讶的冒险》，约克，水手(1801)|丹尼尔·笛福 
 不过，先生，我还是愿意按照你认为更合意的办法来办。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼 
 然而，它肯定会使这个国家更适合陌生人，无论是寄居者还是旅行者。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 在大多数情况下，交替六音步和五音步比六音步本身更令人愉快。 布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月|各种